車牌出到XG

有冇用得咁快

Xianggang?

差唔多啦

X 字頭好有大陸feel

真 例如XRX

Z 下話

ZG已經出左啦
不過日日收在支那軍營

武肺之後真係多咗好多車

上個星期仲笑緊XD牌 真係出得好撚快

上年年尾先XA
半年唔洗就XG
快到呢

Z都用埋之後會點。

3個英文字開頭

問你個名

XI 全街習主席

唔再發牌

I，O同Q唔會出街所以冇可能

港A

繼XD之後又有XG = xanga
sor 老人家都係出返去先

香港最早嘅車牌
無字頭 HK XX
出X嗰陣你阿爺就喺大陸喇

謝方專

應該由AA開始重新嚟過
用一啲已經閒置咗嘅號碼

咁咪分唔到係咪新出牌 有冇搞錯

3位英文字母？AAA

法例已經規定咗普通車牌號碼係兩個英文字母加最多四位數字
加到三個字母唔係唔得嘅，但係要修例囉

XG就快貴過HK字頭車牌

I係唔會出現喺非自訂車牌，因為易同1撈亂

I係唔會有，你見1L0VEU
其實都係數字0同1

學到野

港，深，粵

其實跟本係啲牌佬每日都用兩部廢車套牌，抽到靚既就留低
搞到部車有幾千手咁

你見香港賣新車每月加埋都好似係千幾部 邊可能一個月run一個英文字

其餘就係二手買賣同的士佬巴士佬轉車個啲

巴士呢期啲新車全部X字頭
早幾日先搭咗架XE字頭

車牌 F字頭

利伸:第三代傳人

請問兩個英文字母3個數字果d車牌係要買返黎? 定係都係正常車牌?
例如
UD 680
SC 967

XF 9999 之後
下一個係 XG 100
定係 XG 1000

三個字先

車牌 A字頭

都係正常車牌
抽新車牌一樣會有三個數字，只係TD會預先抽起啲靚number，例如111 222呢類for拍賣用

數字唔會跟次序

即係可能111，222，333...... 呢d要買
其他3位數字車牌就隨機分配唔洗買？

新嘅英文字頭就係囉
但如果你想要返舊字頭嘅，即係X之前，就要留牌拍賣先有

之前就會用中文字

就快到y字頭
到時睇下有冇猛人勾YL 721先

呢個車牌即係企邊邊先
一陣兩邊都打爆你架車

A字頭3位數

港A0001

係邊一年出架？

好似80年代

幾時嘅事

唔出多d 車，邊有得抄牌